每次見人擺酒行禮，見個新郎仲開心過新娘，就知呢段婚姻唔會長久

就算唔離婚
都唔會幸福
唔好問點解
直覺